有冇人明明對飲食個要求好撚低，但屋企飯幾十年嚟都滿足唔到個要求

本人食野得三個要求
安全
唔腥臭
同冇骨頭碎片

好唔好食，有冇新意，健唔健康，貴定平已經唔重要

點解咁撚簡單，只要輪到我屋企人煮飯就九撚成做唔到
明明到我煮都一定解決到依三個基本需求

已經講到明食罐頭冇問題，食腸仔冇問題，連續三個月同一樣餸都冇問題
但屋企人就死都要買嘅有骨嘅，腥嘅，豆腐永遠買有布臭味嘅

講撚足幾廿年，都係咁
點解

老實講，中菜最撚柒係啲肉個解體方法
你老母，一刀劈落條骨到，咪搞到啲骨碎哂
一粒粒痴哂落啲肉到

咁撚鐘意食骨不如拎去沙灘碌兩下先食啦

真
所以平時直接唔食表達不滿 夜啲肚餓就當佢面食杯面

最撚憎啲雞骨碎

你可以自己煮

屌你，我咪有講我屋企輪流煮
我出手時永遠冇依啲問題發生

搬出去